成單野主要由美斯引起，希望美斯負返小小責任

比林生釘返兩邊大肶當無數

親自去探咪無事，又要人地轉交。

親自交要落黃泉先得喎

俾劉霞喎,佢都未死

堂堂球王親身俾點會出事

成隊巴塞應該負責任